出獄半年的陳同佳仍未赴台自首 首席自首發言人管浩鳴：「先解決疫情再講」！

中華民國強硬少少直接來香港捉人啦

冇心情呀人哋

宜家個個戴口罩出街，佢應該無咁礙眼可以出多左

冇心情 不了

憑自己本事走返香港
點解要自首？
屌你老母🖕

首席自首發言人管浩鳴回應記者提問；「大家不要多想了！先解決疫情再講啦。」

叫匿名者幫唔幫到手?

其實係咪俾政府軟禁咋

2020年10月23日
「先解決失業率再講」！
2021年4月23日
「完左奧運再講」！
.
.
.
.
.
20xx年10月23日
「武統左台灣再講」！

台灣大選 ———————-> 解決疫情————————-> 等香港立法會選舉完先——————————-> 等特首選舉完咗先————————> 等父母百年歸老先 ———————————-> 2047

耶穌再世

佳佳驚去到台灣要隔離呀

佢係同陳同佳有親呀？
有咩叫陳同佳親自出黎講

人地可能從來冇講過野

上帝眼中人人都有罪
等全世界既人都認罪先再講啦

先生仔再講

大粒墨係咪有咩隱晦

陳同佳作為一個歷史人物，不再具有任何現實意義

唔好去台灣啦 直接放出黎
夠薑出街行下

幾時會話再討論自首已經無意義/無新意

你會去私了佢？
得閒私了陳同佳 唔得閒搞林鄭

可能個神父話:
呢個時候自唔自首已經無意義
人應該要向前看
佳仔喺呢年入面都有好好咁反省過
知道殺人係唔啱
佢亦失去好多嘢

喺呢年入面, 佢已經信主
主有報夢比我聽, 原諒佢
大家要有憐憫之心, 就比個機會佢啦

一拖再拖

想拖到幾時

wfc

佢條命已經唔屬於自己

點解唔拖得

奴寵物去武漢先定係陳同佳去台灣先？

可能冇左利用價值被黨殺左

嗱嗱聲中肺炎死算啦
無人想知

玩緊動物之森，不了

而家香港台灣都冇晒事

邊個肯定佢仲在生？
坐監都可以同d獄友吹下水
比佢咁困住半年唔死都癲啦

到底陳同佳係咪叫陳同佳
定係佢叫管浩鳴既陳同佳
定係管浩鳴把聲叫陳同佳個樣
定係陳同佳叫管浩鳴幫佢叫陳同佳

當笑話睇
都幾撚好笑

根本係俾人軟禁

屌你
當初放出黎幾多個月先有疫情

佢有份研發疫苗呀 ?

等到我生命盡頭果日先啦

😦😦😦

管浩鳴到死嗰陣會用最後嘅藉口係乜

死撚咗都冇人知你估真係咁爽有豪宅住

初心呢

結埋婚生埋孫先啦唔趕既

重光admin可能睇唔開 有冇人識佢?

2047:唔洗過啦

Push

有冇疫情你都係去台灣死㗎啦，有撚分別咩

陳小春都未拉，大粒就等下先喇

佢話廿三條啊 政府所有仆街嘢都等疫情之後先講，我就撐佢啦， dklm

好奇有無人係街上見過陳同佳，照理佢個樣好易認

等我投咗胎再講

屌你老味殺人犯仲咁多嘰趷

立場還立場
行動還行動

民建聯呢？唔要逃犯原來得把口？

佢地實會學譚德塞咁
叫人唔好政治化陳同佳自首依件事

殺撚完人大搖大擺
幾撚搞笑

係咪唔撚得先

有咩問題

心情唔好，下世先啦

777又話有個殺人犯係街好危險嘅

你錯啦 係有冇都唔會去台灣

半年後 : 先搞掂美國總統大選再講啦

佢會唔會脫咗粒墨之後冇人認得佢呢

呢條仆街幾時落地獄

係條街見到一個賊眉賊眼蝗蟲樣，就算戴左口罩，
都應該都會望多兩眼。

呢幾個emoji係精髓黎

呢句中

好正

請勿回覆五毛 Peter攞料

其實牙佳仲在生嗎？

😦😦😦
又捉鬼

即時處決

究竟支那開戰先定陳同佳自首先

可能死左

牙佳過台灣自首先
定牙朗放監返黎先呢

😦

屌你 隔住個mon浸耶撚除都出晒嚟

疫情之後到佢便秘又尿秘

Why not both?

民賤聯食完人血饅頭就當冇回事

解決之後，「中國統一台灣再講」

會去神早去左

解決疫情後又睇心情再講

柒婆話要向前看喎

呢D時候台灣都應該會嫌麻煩

On9
咁疫症期間放晒扣押緊嘅手足啦

其實佢返去台灣有咩象徵意義